# Proyecto cloud

Este es un proyecto de la materia Arquitectura de soluciones en la nube.

Esta escrito en:

- Django
- Python
- HTML
- CSS
- JS
- Postgres

Esta aplicación sera instalada en AWS con los siguientes servicios:

- Amazon EC2
- Amazon RDS